DJ Yellow黃泆潼婆婆被TG毒氣殺死

無留意開...咩事？

RIP